點解呢對樂隊咁淨都冇人聽

呢對樂隊好香港本土味道
又夠麻甩
而且又有內容

如果講麻甩嘅話就要聽呢一首
夫目前飯

着襪浸溫泉

下一首係時間靜止器

你聽個名以為又係同上一首講麻甩嘅咩
點知原來佢係講童年

男仔鍾意砌高達佢就出咗一首

我自己平時聽嘅最鍾意就係佢新出嗰首附近的人

差利先生

其實佢哋啲歌好多都好正講感情嘅又有
講社會現象都有
而且佢哋改編啲歌有啲都好好聽

點解可以咁少人睇
希望可以支持下本土 多啲人睇啦

野佬好嘢來

我喺佢野仔嗰陣時已經開始聽
但係唔知點解都係冇乜人識佢哋...

屌而家先睇到個標題打錯字

Yes... 明明啲歌咁正，搞鬼嘅又有，抒情嘅又正

着襪浸溫泉同埋夫目前飯呢兩首又係好正
成個場景出咗嚟

由細聽到大
以前中學生應該談戀愛 你知道我在台北等你嗎
香港大廈都好正

我都係
早期我鍾意佢首生日快樂 周慕雲 同埋成田未來

跟住野佬就係因為佢首着襪浸溫泉鍾意咗佢哋

點解呢個咁正都咁少人聽

想阻你幾分鐘聽一首歌...

有趣

佢哋啲都幾正㗎唔係剩係得市面上嗰啲情歌咁樣

你正啲，一陣聽

誰會為你百萬條青絲洗刷

呢個係少有電台歌我鍾意嘅

仲有無介紹？

你鍾意邊種類型
愛情嘅話就可以聽下附近的人 相聚一刻 嫌小姐
男仔鍾意砌高達可以試吓聽新類型人的愛
玩味比較重就男兒當入_ 着襪浸溫泉 夫目前飯
你可以慢慢發掘下

無特定既，詞填得好就得

咁嘅話附近的人生最一刻可以試吓 新類型人的愛都OK

佢哋有時有錢就會去搵出邊啲人寫詞
冇錢就會搵返自己啲人我兩邊都幾鍾意

但係就唔好期望係林夕嗰啲級數

林夕係句句入心，其他人一兩句都接受

請林夕寫詞好貴㗎
不過佢哋自己寫都有個好處就係可以發掘到啲其他風格

細so差利先生

首歌好聽但係估唔到係佢寫
佢真係臨尾香

啱啱睇維基原來陳奕迅嗰首月球上的人都係佢作曲

寫得幾細膩，幾有才氣，抵佢溝(食)咁多女

我成日都同我D男性朋友講
你識講嘢真係可以溝到好多女

你唔好二次傷害你啲男性朋友

有時佢哋講嘢好災難㗎

相聚一刻ipyi真係好靚，我返去loop 10先

比啲例子黎聽下

例如佢有個女仔朋友試過遇到變態跟住佢返屋企
咁條女WhatsApp佢同佢講
佢竟然仲可以繼續開玩笑話竟然有人會跟住你 佢係咪盲

佢哋係分唔到乜嘢場合應該講啲乜嘢
我話你係憑實力單身

佢應該對個女仔無興趣

最慘佢對住佢曾經嗰啲女朋友都係咁
之前試過佢條女係做媒體嗰啲嘅跟住見到721嗰啲做到好緊張

咁正常你應該係安撫佢
佢竟然打咗一大篇野千字文去理性分析仲要話條女太容易受影響

跟住我話你係咪痴線

憑實力單身，但樂觀啲睇佢起碼溝到過女既

佢自己都話溝到但係唔長久
跟住我話正常
所以識得講嘢真係好重要
所以我都明點解細so會溝到女
佢呢啲一定識得好多花言巧語

唔係既，我諗相處都睇習慣，未必講嘢方面，可能係佢行為舉止上面留意耐左就知佢柒既都有可能，應該要從佢性格執一執

我相處覺得佢性格又冇乜嘢嘅除咗真係好唔識講嘢
喊出嚟

淨係好似我啱啱上面講嗰單嘢條女之後都冷淡咗好多

我已經好努力同佢講要點樣對住女仔講嘢

既然你同佢相處得黎，又無乜嘢，不如你 蝕底少少，收留佢

誰人愛我這種孤兒仔
流落到谷底

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事

做朋友OK嘅拍拖就算啦

唔通佢係雙魚座

雙魚座嗰個雖然識得講嘢
但係就仲衰

你快啲讚ipyi 好靚女啦，我等左好耐

頂我而家先見到

條女係幾正嘅 唔知係咪香港人呢
但係我唔鍾意條片嗰個男主角唔鍾意長頭髮嘅男仔

係啊，香港人黎，你搵佢ig ,
個男仔唔襯長頭髮姐，如果佢係伊健就襯長頭髮

個女仔個樣唔似香港人幾正

我鍾意附近的人個男主角多啲佬味正

竟然鐘意醬料顏

個主音個樣係我杯茶